(突發) 係醫院見到陳奕迅

收皮啦屌你老母

On9

收皮啦垃閪圾

係邊

講緊單春
做乜鳩